前線唔可以只守/跑走

適當時間揼幾粒cocktail入狗陣 唔好晒嚟
燒空地 需要盾兵 攞gip/洗衫板做盾 盾後面嘅用條link裡面個flamethrower 燒狗
火魔法師入一入嚟

popo物防高 魔攻除咗molotov cocktail
flamethrower亦都可以守 減少受傷/被捕機會
popo push時可揼係地做roadblock
所以唔好嘥嚟燒空地

所以偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

係 偽勇武啲狗一push就走 前線即刻亂晒

明明人多就唔洗驚但次次都叫退叫走叫散開D 一野沖埋去捉9D 狗入黎打已經唔知殺左幾多件
人數取勝但次次都雞飛狗走

留mp 狗push就放係地下
會救返好多人 你都可以係英雄

成日燒空地唔知為乜 mp又唔係高

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

唔識攻嘅唔好攻 識攻嘅唔係魔法師都上前打狗

唔好唔記得水可以係水蒸氣

唔使成日打 一兩次都夠 有機會就紅燒狗肉

返而狗衝先用會好啲

推

mp低唔可以嘥mp

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

flamethrower 要喺現場整玩完一定要揼 搜到即仆直

pish

你每守多秒 狗就有多秒策劃